\section{Performance}
\label{sec:evaluierung-performance}

Dieser Abschnitt analysiert entgegen des vorherigen Abschnitts nicht das Ergebnis der implementierten Algorithmen, sondern deren benötigte Berechnungszeit.
Hierzu werden die zusätzlich ermittelten Berechnungszeiten der Tabellen~\vref{tab:evaluierung-real-vergleich}, \vref{tab:evaluierung-real-runden}, \vref{tab:evaluierung-real-echtzeit-vergleich-table} und~\vref{tab:evaluierung-real-echtzeit-runden-table} verwendet.

\input{chapters/evaluierung/performance-vergleich}
\input{chapters/evaluierung/performance-runden}
\input{chapters/evaluierung/performance-echtzeit}